終於有ac

關你撚事咩

10後

躝啦仆街

( Show Blocked User - R1RJJ )

幾錢買？
樓下7仔仲有冇貨？

跑左幾區都無 好似得返東涌有貨

我屌你老母

Show Blocked User - R1RJJ